香港紀律部隊將優先施打中国疫苗 李正皓：惡警現世報

中國武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫苗爭議頻傳，有不肖人士以生理食鹽水、礦泉水填充藥劑事件，臨床測試等實際數據也非公開透明，品質堪憂。香港政府將自本月26日起為5族群免費施打中國科興生物（Sinovac Biotech）所研製的武肺疫苗，其中包含港紀律部隊，前國民黨「草協聯盟」發起人李正皓嘆，港惡警「現世報來了」，若出現接種後出現後遺症，「會不會後悔自己成為協助共產黨扼殺香港民主的幫凶？」

香港警察在香港大型民主運動「反送中」、「反國安惡法」期間對示威者多有不當、暴力處置，甚至頻傳惡意攻擊、性侵、勾結黑道等傷害示威者、市民爭議；疫情爆發，港府及中共當局則趁各國自顧不暇之際開始對泛民派進行政治清算，引發國際輿論批評。

請繼續往下閱讀...

對此，李正皓在粉專分享港府最新動態消息，表示港府將自本月26日起為5族群施打中國科興疫苗，其中包含「醫療機構人員、60歲以上人士、安老及殘疾院舍人員、跨境運輸人員，包括司機及機組人員」，以及「必要公共服務的人員，包括紀律部隊」，評估共約240萬人。

李正皓分析，港府說接種都是自願性質，「所以前四類如果不願意，都可以不打，但港警紀律部隊能不守紀律嗎？」他認為，第一批大量施打疫苗者「一定是港警等紀律部隊」，「君要臣死，臣不得不死；君要臣打疫苗，臣不得不打疫苗，這就是威權體制的精髓」。

李正皓說，他真心想問「那些被迫接受接種中國疫苗的香港惡警，如果不小心出現尿失禁後遺症時，心中會不會後悔自己成為協助共產黨扼殺香港民主的幫凶？」犀利評論引起網友踴躍回覆，紛紛讚同李正皓看法，「身為祖國紀律部隊，就算包尿布執行國安法也要打好打滿」、「香港人支持黑警為港捐軀」、「我支持香港警察，你們可以打愛國疫苗了」。

要佢地仔女打先有用

On9 打既係咩疫苗會講比你知咩

咪撚燈啦

對外宣傳話支那疫苗

實際係鹽水

永遠都唔會再信港共

多鳩如
唔通d醫護又現世報
打少d飛機啦

其他紀律部隊又現眼報？

消防都得罪你？

好在佢退出KMT

會唔會本身都已經係鹽水
反正打唔打都係差唔多50%

真, 乜撚都賴報應, 咁香港人比黑警毒打都係報應

吓？佢哋咁擁護呢個政權，有得優先接種不知幾開心，你哋班賤民就冇呢種福氣

睇開關鍵時刻

聽講打咗會不育，打咗會陽痿

咁佢地咪多250 駛？400 個quota 好快用完

黑警要捉鬼了 唔打針就係鬼
今鋪有戲睇

最後應該唔會打
黑警最撚惡 政務官都要聽一狗指揮

最緊要人有事

可能講就係支那針但用外國針 佢講咩都得

哂氣而家班皇軍惡過天
一句唔打林奠都要俾面佢地呀

劇本可能係，老野醫護最先打，然後到黑警打科興無貨，咁岩有外國貨。

一定要監察住呢240萬特選市民，
最後有幾多個%有接種先

應該強制冚家打

「所以前四類如果不願意，都可以不打，但港警紀律部隊能不守紀律嗎？」

坐咗兩年先放出嚟? 幾時有守過?

黑警抵撚死

吊鹽水會唔會死呀屌你老母閪又係度玩精神勝利法
咪撚再宣傳精神鴉片啦屌你老母閪

sorry唔係屌你
屌李正皓

唔打就係偽藍

養（犯冰）兵千日，用在一時

聞西，國家終於有任務俾你啦

最緊要齊齊整整

黨衛軍唔打 就犯國安法

係咪又要拎返中大電鋸條片俾你睇下？

好少數啦屌
利申同細妹都係黃狗仔女

你on9嫁
緊係打東江水

恒河水

李正皓

我覺得中國隻疫苗有用㗎喎，隻病毒邊個整，邊個咪最識解

下 人工包架喎

放心 班狗一定唔打中國疫苗

3萬

願黑警歸西天

雖然我對疫苗都無信心唔會打 不過都唔洗打咁多飛機 想左咁耐嘅野邊有咁易發生

on9, popo一定推其他部門打先

外國疫苗鬼搶到咩

林大總統仲唔出嚟屌柒自己頂頭上司

邊個唔打 就犯法

你會被連登仔無視

咩現世報呀，中國香港警察打中國疫苗
警察全力支持政府施政=有咩唔岩？

人地不知幾開心

佢地不合幾開心幾光榮覺得